有冇新聞apps係專睇社評嘅？

見到台灣好似有
但香港新聞嘅好似唔多覺有？